有無巴打會玩30xx

啱啱睇完遊戲情報科
先知有隻同rockman差唔多嘅game就出
睇落好似好正，仲有coop mode

補返段片

有啲興趣 留個名

20XX都未買

me ps4 JJ
以為ps4版都係17/2出
巴打玩完steam版報告下正唔正